劉曉明批英國站錯邊支持暴力犯罪 英方指言論不能接受

中國駐英大使劉曉明說，日前不合法佔據香港立法會大樓的人，應被視為犯罪份子予以譴責，英國支持暴力犯罪者是「站錯邊」，警告英方避免進一步干預，否則有可能進一步損害雙邊關係。

英國外交部傳召劉曉明，指出他的言論「不準確及不能接受」。首相文翠珊較早前說，香港的高度自治，及《中英聯合聲明》中訂明的權利與自由得到尊重，至關重要。

英國心諗已經盡力同你兜緊一國兩際運作順利

你屌鳩我？

下次扯爛佢塊假面具

根據中共9UP實務手冊第二.1.4. 章
任何議題如果冇一個統一及由黨中央發佈嘅口徑，一切發言須依據“寧左勿右”原則。

其實佢地成個system 嘅任何發言都係content farm咁gen 出黎

鳩噏咁耐，終於畀人掌嘴

人哋有份簽聯合聲明
你叫人哋唔好干預？
你都戇撚鳩嘅
干預會干預得過你？